兩份工 大家會點揀

1. 慈善機構文職 workload唔會好大 返工地點近 年假比較多 似無乜politics
2. 馬會文職 人工同上面差唔多 多個bonus 似係好chur同有politics 但個名好聽d 對發展比較好

後者

狗會啦

唔做馬會果個都on9

想穩定 第一
想將來career path好 第二

多卵魚, 一定第二啦

有飯堂呀